你講乜我畫乜

我個名

宇宙起源

單身狗

我名

𠝹開粒米裝住條巨龍

全部大波OL黑絲嘅地鐵

慢慢畫

倉鼠同刺猬嘅合體

柒頭

圖都up唔到

畫你見過最on9既野

一條好可愛又得意既肥魚係到同緊一個年近18歲既青春女仔游水

甲由

新加坡

收皮吧

屎忽鬼

薯仔同饅頭同棉花糖

畫我

不如轉畫wallpaper
諗d情境，畫面

暗黑正呀！
希望巴打揀中我！

機場

香港賽馬

就黎跳落去嘅青年

畫我個名

秦始皇

不可能的愛情

櫻木花道

星空

夢想

鐘

my name pls

巴打d畫好高質 我中意

畫個靚女

我個心，裂左既

夜d再畫

生日蛋糕

幫你札翻起佢

袋底 推胸 線條 三頭

胡力威

我竟然打左尖 巴打多謝你..好靚..

winnie the pooh

C朗 卡通得黎要型

一個文明嘅猿人

企係高處 俯視城市 君臨天下咁樣

好傳神
巴打係咪鍾意畫啲灰野？

咁岩尋日畫左張，頂住檔先

灰鳩優先

skip左個d盡量補
我畫得好慢

加油，等你！

雖然我個名應該好難灰鳩

慢工出細貨 慢慢 唔急

希望你補番我個名

胡力威師傅

忍野忍

(物語系列)

一男一女著住黑色連帽衛衣 係條街貼住行
畫佢地個背影

我要ｊ夢

你個樣

樓主好撚勁，見過咁多個畫post最高質係呢個🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Btw 求畫「希望」（比樓主自己發揮，有d曙光果類 ha)

上面全部都係樓主自己畫？

手動打碼

係街用住紙筆先

葉劉

樓主唔理我

過期咸魚

Ryan公仔

諗唔到

thanks

樓主可唔可以用電腦畫

好靚

J圖

樓主唔好無視我啦
無咩人識畫me個名

畫左我個名先講

巴打好畫功，跪求畫我個名

阿榮

咁都俾你諗到，勁！

好攰

巴打好灰？
放心 有同路人

Fake tales of San Francisco

好想瘋狂咁畫畫畫畫畫好多正野

但係點解

隻手好似唔想郁既

係咪我唔記得點解要畫畫
定已經去到終點
如果仲可以活多30年咁我仲有一萬日命
3份1用黎訓教
仲有15萬個鐘
究竟做乜撚野好，仲有咩做得
nothing

畫小熊帽

可唔可以幫我畫無左個心既人

掙扎

想要隻斑馬做icon

呢個城市既冷漠

巴打，係咪我個名畀唔到靈感你？蕃茄無得暗黑？

Btw 巴打係一開始畫畫就已經係呢種風格？

「粟米」先啱！

只係我太弱智
唔關你事既

我個名唔該巴打

一對感情好好既兄妹
thx清

每一個人，都有高潮低潮。
冇可能話一世都處於高峰嘅位置。
地位如是，熱情如是，心情如是。

只要捱過咗呢一段時間，所有野都會重回正軌

呢排我都一樣。本有要事，卻有心無力。
共勉之

共勉之

中場休息

畫現實版呀榮一家人

唔該樓主
一件事做得耐 好難keep住個熱情
不如停一下 放低支筆 出走一下
會有唔同既體會

嘩！！！

多謝巴打！！繼續睇其他人嗰啲先

只有愛同自由既世界

好靚
btw請畫我個名

畫胡cfu

正啊喂

？

心碎

男女男

我個名啦，唔該

畫我女朋友出黎

畫自己個樣

想走數

樓主畫得好型

你得架 加油堅持落去

今晚再開

比d掙扎！！

樓主 點解會咁畫既
可唔可以解釋下

唔係咁易架

咁岩諗緊點畫王座，
要權力遊戲入面咁霸氣

畫世界末日

畫你個名

呢個

叫左伙計幫幫跟跟佢

有高清大圖，希望有人鍾意

漏左我

樓主

一個人睇星

我個名
島佬敲兔鼻

樓主上色好靚

我個名 唔該樓主

好鍾意樓主畫風
好想識你
利申 自己都畫畫

sor唔係好得閒+諗唔到構圖
比d時間我

畫得好靚

It's ok 慢慢
分返優次係要嘅

Green Day
外國個隊樂隊

我仲追緊po

畫多張收工

好似skip左我 第一個

哇 好有種隱居脫俗嘅感覺
多謝巴打

4月17號同男朋友3年
想哄下佢開心
唔該巴打